其實美國唔應該叫美國

好容易比人誤會係單一制國家
譯做合眾國仲好啦

美利堅合眾國 通稱美國
有乜問題???

On9

美眾 好似易理解

on撚9
香港係咪要叫香特?

始終係一個國家， 不嬲大把國家係聯邦制，不過唔會care

笑k

俄羅斯
全名俄羅斯聯邦
德國
德意志聯邦共和國
全世界大部分國家都要改名
樓主好撚醒

鄰近國家夠唔係共和國啦

北韓都唔民主啦

英國 都係錯啦
唔係英格蘭國

美聯 vs 中原

英格蘭國只係指英格蘭,
成個英國應該叫"大不列顛及北愛爾蘭聯合王國"

其實外國名譯做中文有冇官方認可？

應該叫做大國

樓主好柒

聯邦德國

舊名叫 亞美利駕